到2020年都仲有打生樁塞豆窿呢啲迷信習俗

一個月前中國咪有單新聞係就係發生呢件事